( 高度警戒 )而家好多post唱衰黃店

一，不停質疑人哋唔係真黃

Eg. 桔梗，和你drink，阿貓地攤

話人無叫口號，無貼poster，N年前唔係黃等等，其實呢啲行為都係想我哋行文革極端。

其實老細畀到proof有捐錢，or 收據有印支持抗爭嘅嘢就應該要當係黃店。因為每個店主承受風險唔同，唔通勇武又同懦弱和理非割蓆咩？ 你哋叫啲候任議員唔去poly，怕人DQ佢哋，咪又係同一理由！

二，黃店難食

係，咁一定係黃店係唔好食。咁可以私下同老細反映，改進。但黃店幾唔好食都好，我都係寧食難食嘅黃店，而唔食好食嘅藍店。

而家抗共，就要團結，你只要表態自己係黃 in any ways，都係黃店。

即係你唔夠膽上前線，你怕人DQ而唔去poly，我都唔會割9你！我希望大家攞同一個標準對待黃色經濟圈。

食物黃店：

好食黃店>>>難食黃店>>>>>>>>>>>所有藍店

藍既就仆冚家產啦

有d人想spin到有黃店唔好食=黃店唔好食=黃營盲撐

啱，
唔係間間黃都貼poster,
好多都係收據上面印支持香港人，
咁呢啲都叫黃啦，
當然肯貼poster 更好，
可以多選擇肯貼嘅鋪頭，
但唔好屈人唔貼就係藍囉

向黃店開刀嘅人，我唔見到呢班人全部都夠膽做勇武。
人哋攞得盤生意去表態，同貼身份證係額頭上面無分別。根本黃撚咗。
黑驚求其搭一件老細返去，check佢哋電話，就判得非法集結。
同你去集會遊行唔戴口罩一樣，你自己夠唔夠膽先？

唔好食都要幫襯 唔通俾錢藍屍賺咩

做黃店同揸父母車一樣，同貼咗身份證係額頭去遊行係無分別

唔好食其實可以同老細講，
或者叫少啲然後搵第二間再食，
當然如果會食到肚痾就真係不了

其實無論係咪偽黃 如果可以令敵方倒戈 由藍變黃 擴大民意/基礎 先係最好既目的

呢啲好容易屈你，你話肚屙又唔使畀證據。。。
總之係黃店就幫襯，食完唔妥就同老細反映，等佢改善，有改善先再去

Push

一月一維園見

yes

外面有個post好恐怖，批鬥和你drink，話人哋唔肯叫口號。

人哋啲嘢飲都貼曬文宣，仲想點呢？啲員工分分鐘畀藍絲影曬相啦！

係藍係黃同好唔好食無直接關係，但係同食得開唔開心有好大關係。

對家好驚，就出手搞散黄色經濟圈
大家都叻仔叻女嚟㗎，要識分

藍店嘅每一蚊都係撐共

黃店嘅每一蚊都係為手足建立更好嘅將來

唔係個個識分

唯有開多啲澄清post

只要有表態就會支持，各位五毛唔洗分化

盲撐呢個point係藍絲角度係true，因爲佢哋剩係望到食物呢個level

我哋個level係要整個黃色經濟圈，我哋嘅角度咪唔係

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

好撚多分化狗 從來都係果句 各有各做 殊享同歸 你理撚得佢

日日都係唱衰黃店post上熱門

係每一日

好喇

之前一個po我都反佢兩嘢，無邏輯。

口味各有不同。
你覺好食咪繼續去，
唔好食咪第二間黃店囉～
總有一間黃店啱你心水。

無人迫你幫襯一間成世，
個黃色經濟圈話細唔細，
無需要去批評好唔好食。
大把你揀

總之就算藍店啲嘢食好味到識飛，
米芝連三星，
我都唔會幫襯！
原則就係咁。

而其他嘅嘢，就交返俾大家條脷話事。

樓豬 唔係話你 我係話緊啲唔明分化狗係唔係都要搞鳩人

真係睇到煩，咩幾年前點點點，講真好多家長都係721先醒，唔通話啲家長唔係同路人咩

無錯重知藍店我就一定唔會去

香港係好撚多蠢人㗎
黃嘅大眾唔見得醒過藍嘅大眾幾多，大部分都係人云亦云，無咩思考能力
唯有有啲人做下牧羊人

推

黃店老細根本係最易拉，求其捉一件，check電話都判到一兩年喇

覺得唔好食係一件事
開埋post叫人唔好去食係另一件事 唔知咩心態
我寧願食差少少 多個手足有工開 多幾蚊可以捐落星火或者立場度唔得?

唔好食嘅，我擺低錢唔食都照得

消費者市場，你吹咩？

呀貓地攤仲有傳話轉左手之後個老闆無良冇愛心刻薄d貓

根本就倒自己人米，不安好心

冇嗌口號同拒絕嗌唔同

傳，傳，傳，傳
消費者市場，佢管唔到你，唯有用呢啲軟性手法令你唔去消費

從來唔埋啲垃圾分化POST. 如果呢啲垃圾分化POST 都影響到, 証明個意志力都幾薄弱

黃店嘅屎都好食過藍店龍肉

開始搞黃店，代表d人驚了

咁你有冇拒絕過上前線呀？
大把人拒絕上前線啦

你去遊行，有冇貼身份證喺額頭上面？
黃店老細表得態，同貼身份證喺額頭上面反共係冇分別
你做唔做得到？

自問，我兩樣都唔夠疆做囉

學天琦講
點解我地要指責被壓迫既人（黃店）
而唔係指責壓迫佢地既當權者（會展）

睇嚟對家好驚良心經濟圈

向弱者抽刀係最容易，雨傘嗰時都係㗎喇已經

好食>黃/藍，扮黃要食垃圾彩你都on9

其他幾間提出質疑嘅參展商做左，你可以去隔離post睇下佢地之間嘅溝通

今晚好多五毛出哂黎

好味黃>難食黃/綠>藍

只會幫襯黃店，點都唔會去藍店食
就係咁簡單

根據我食伏店嘅經驗
全個餐牌總有一樣野係擺得入口
所以難食都可以照撐黃店

黃店=難食
究竟有幾弱智先會信呢啲on9論調

我有睇

咁又點呢？ 你可以唔帶口罩去遊行，其他人唔夠膽而帶咗口罩，你係唔係就可以話人哋係扮黃呢？

對我黎講，佢公開表態支持爭取民主／屌警察／屌政府，就已經係黃店
我唔係要人地無私付出，去到破產都要抗爭，反而係我要佢地keep住有權力拒絕藍屍／警察／反民主人士幫襯，姐係排斥佢地，目的係反民主既人變成支持爭取民主。

重點

黃店幾唔好食都好，我都係寧食難食嘅黃店，而唔食好食嘅藍店。

唔係間間都好好食，但唔難食我已經OK
而且見到咁黃但咁少人食真係好心痛

閘住 如果難食既黃店同好食既藍店 咁我就會兩個都唔揀 我係消費者 做咩要貼錢買難受

push

班打手就係要搞分化

我同你地班仆街支共三毛打手講

就算無野食我都唔食藍店的

當然我要食過先知果間係咪難食 最多下次唔去啫 好食既黃店一樣大把

推

有啲黃店問心係幾好食，人地小本經營

點解唔比機會人，下下推到個標準咁高？

食落肚all翻出嚟，最重要係對得住良心

Agger 政府好驚黃店

至少唔食藍

agger

正路
小心分化

手足講得好啱
幫推比更多人見到
對黃店愈挑剔唔代表你個人愈深黃
FC左有資料證明就應該多多幫襯

一定唔食藍 黃店質素可以有改善空間 但係難食到接受唔到既就咪搞我啦

非常認同

True

我都奇怪點解呢幾日咁多屌黃店嘅po仲上哂熱門

最近跟和你eat去搵野食真心覺得黃店幾好食
只係位置偏僻d同有時偏貴

一月一 維園見
帶朋友 唔插隊 準時到

生意唔係做一次
黃色經濟圈都唔係淨係target黃嘅人
要做得大個圈就要吸引埋班中立甚至藍嘅去黃圈消費
所以你幾黃都一定要用心經營提高服務質素
講到尾你都係做緊生意
我唔係老奉俾錢你班黃店賺

咁我覺得佢地有理由出聲質疑架喎
本身講好左又反口 個理由係講咩驚無得參展 咁其他啲黃店就唔洗承受呢個risk咩？

有捐錢嘅一撚定係黃店
最基本都叫有回饋返場運動同手足義士
而唔係得人血饅頭

問題在於大家唔期望有人騎牆但用抗爭名詞嚟搵錢

好食既野唔怕遠 但係又貴又難食真係離譜左d 但我食既大部分黃店都係同出面市價差唔多 質素都好正常 真係好少遇過又平又好食

無需計較付出多寡 ，現階段係黃就要撐，目的係迫到真藍絕種。

只要係信念一樣，就係同路人 ！
即使扮黃，長時間洗腦分分鍾變淺黃

我寧願食好食ge黃店喇咁又唔係間間都難食

老實講，有d雖然係黃但真係唔撚抵食囉
某牛肉麵店賣成七十幾蚊碗都搶錢既

個個都係有risk，佢承擔唔起咁多，所以呢？咁就要話係扮黃？

咁個個都要上前線掟火魔，先可以話自己係真黄喇咁！

呢個時候得閒唱衰黃店唔係共狗就係5毛
每個人得廿四小時一日，用一分鐘去批評黃店，不如用一分鐘去攻擊藍店或者其他文宣好過

當然

但我睇完唔覺得係咁。佢啲杯都印哂文宣，立場已經好鮮明

咁一開始又應承？
無話佢扮黃 只係質疑佢點解突然反口 想佢回應下 問下點解咋喎

所以老闆最好出來澄清下

我覺得黃店只係一個幫襯門檻
如果想有發展完善既經濟圈
淨係賣政府立場係唔夠
喺黃店圈入面係要再討論下食物質素 唔應該盲撐
咁先有進步 咁先有持久性

同感

入到口咪得
冇黃店食個陣唔好喊

呢個真

獨立思考

正如每個人受到既後果都唔同

桔梗開鋪初期食過一次
食物同服務都 老實唔會幫襯第次
仲有大把黃店可以同等緊去幫襯 唔會揀佢

我覺得唔需要

我反而覺得係我哋呢啲群眾要反省，人哋立場咁鮮明，只係承擔到嘅risk唔同

係我哋唔應該咁逼人

我認同呢個

香港依家仲有咩係又平又好食?

個樓主係話佢扮黃wor

開始初有成果，就會有對家分化，要小心，唔好捉鬼捉扮黃，道理同捉UC一樣

加滕屋ok la

未食過,唔係住個頭

搵日試下

up

大快活啱啱新岀咗胡椒豬肚火煱，我覺得幾好食

不過晚市好似好快賣哂

降者不殺 偽黃咪由鳩佢偽

推

其實有啲類似勇武屌和理非其實係港豬咁
人血饅頭呢個用詞要慎用，唔係隨口Up

我唔係開鋪做生意唔明佢地考慮啲乜，但而家個不滿係由幾間參展黃店提出，你要說服佢地先

我果區有一間價錢比其他店平又真係好食 係食日本野 自己留意下 不過都係得一兩間

佢宜家就係覺得個幾間參展商咄咄逼人
你重叫佢說服佢地

推！
啱啱就見到一個。

你貼身份證係額頭去一次集會，你就會明人哋個付出已經唔係你諗咁少

唱你老母臭閪衰
話佢難食都唔撚比呀
黃店大撚曬？

係反共角度，的確係大撚哂

認真 黃店貴我真係唔介意
唔好難食呀至少

其實好多黃店都好食
點解要吹風係難食

其實呢 我貼身分證係額頭去集會無好處收
但佢地咁樣係做緊同路人生意 賺緊同路人既錢

去站務台叫人刪post

痴撚線
我去餐廳係食野
佢黃店但難食點幫襯？

都話你同我講冇用，最不滿嘅係其他黃店

我就最撚驚啲人開ig acc當openrice咁寫黃店食評寫話唔好食乜乜柒柒
講真，我覺得好唔好食根本唔係黃色經濟圈重點
重點係幫同路人
你覺得唔好食咪同老闆反映，唔需要寫出嚟唱
同埋口味哩啲嘢個個人都唔同
你話唔好食唔撚代表其他人覺得唔好食㗎

總之唱黃店難食嘅人都係戇撚鳩
不服來辯

咁你咪幫襯第間黃店囉

當然

但你都必須承認，佢哋係有比一般抗爭者更大嘅risk。畀人拉，清算。

即係你都明點解唔應該逼到人絶路。

講真
我食話大部分黃店都好食
但最撚唔好食果間偏偏就係最出名既龍門冰室
前日又去左食多次
睇下會唔會有改善
結果都係咁難食

Ahh

條友唔知咩事，好似黃店全部都一定難食咁

我想講既係難食既黃店唔好諗住打住黃店旗號做生意就得
正如區議員唔好諗住係黃既就選左入去之後乜鳩都唔洗做

黃色KOL界都係Tommy 同大J

岩岩講左 大部分食過既黃店都好食

我係道同你講，其他人都會睇到

我諗openrice嗰啲應該有政府郁手㗎喇。。。
我哋應該自己郁手先其實

其實就唔撚洗唱嘅
一係你就同佢反映
一係你就食第二間
就係咁撚簡單㗎姐

你搞鳩同路人做咩
佢執柒左你好開心？
個黃色經濟圈就係要做大佢
唔撚係要整死啲你口中所講難食嘅黃店

唔通當住個老闆面話好撚難食咩
所謂既唱衰佢只係話覺得唔好食分享下咁
有冇叫人唔好去食先
如果佢做唔住係咪應該反省點解做唔住唔係走去怪人地唱衰佢搞死佢呀

其實呢黃店就有好多嘅
一間唔合口味可以食另一間
最緊要係黃店消費就可以
我之前意外食到間pizza舖都好好食 好食過大集團喎

頂多唔叫好味。未食過係去到難食既黃店

我唔明點解sorry
我唔覺得我呢個要求叫逼佢上絕路
我覺得我係合理要求 因為佢係藉呢樣野賺緊同路人既錢 我好想佢出黎回應下點解反口 咁簡單都叫上絕路？

黃店難食
但藍店又有幾多好食

藍店毫無防備咁用大陸危險食材
可以有幾好食

外面熱門又一個post屌龍門

見到
幫佢推下

邊間？？？？
雅蘭中心嗰間和民集團嘅pizza店都幾好食

善用黃藍地圖fc，多多獨立思考其實市面上有好多隱世好食嘅黃店，你覺得就咁ig出po唔夠黃嘅咪去你覺得真黃嘅店食，唔需要攻擊同路人

對面幾撚驚先得架 ，不分 。

我會喎，袋錢入佢袋有咩問題
見你講到唱佢老母臭閪衰咁撚激動我就真係以為你叫人唔好去食啊
你係無就最好囉
口味哩啲嘢咁撚主觀
唔俾你覺得難食其他人覺得好好食㗎？
人地未食過點知好唔好食
等其他人用自己條脷事就最公道囉

都係嗰句，多一間黃店好過少一間黃店

當佢真係反咗口，雖然啲人下面comment話其實有嗌

佢都係衰無守承諾，但啲杯印哂文宣，點樣係扮黃？

即係你覺得嗌slogan反而唔夠印文宣黃？

DLLM，block得

黃店其實唔好食都係一部分
有啲都好高質
有試過跨區掃黃店嘅應該明白

Psh

會覺黃店=唔好食嘅
只係試得唔夠多黃店
未搵啱自己口味
跟下地圖搵
就會發掘到唔少好食㗎啦

一個社區我當佢有20間食店
以區選結果六四計 有12間黃 8間藍

所謂黃色經濟圈 就係喺呢個圈入面嘅人嘅選擇由20間變成12間
如果假設食店質素根據正態分佈(Normal Distribution)，有68%嘅食店係within 1個標準差(Standard Deviation)之內 -> 大約8間可以標籤為正常嘅黃店
同時，大約會有兩間黃店好撚好食，亦會有兩間好撚難食

咁理性嘅各位喺選擇嘅時候 就可能會篩走埋難食嗰兩間 等economic cycle淘汰 從而被其他正常/好食嘅黃店取代

layman d咁講 就係藍店唔侵你玩 然後剩低嘅店舖按返自然淘汰咁適者生存

推 堅持食黃店

MK有間點心店好好食，叫"喜惶"

佢個牛肉粟米餅好好食，巴打可以try try

難食就實有㗎啦 好多人見人話佢難食就屈毛又話咩吹風
話佢難食都係想佢改善下姐 懶得講嘅就自己搵過第二間黃店啦

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

[member]對黃店要求唔好太harsh當然出品起碼要無唔好食啦[/member]

向黃店開火的人係空白ACC
擺明五毛公司收政府錢抹黑

唔好嘗試同班人嘈,大部分人只會見到打手公司洗出來的頭三頁言論,你有道理都無用

對家連何志光劉馬車都不問過去照捧
如果馬車唔係送左中，佢一定係男人幫其中一員

所以第一點好撚認同，舖頭變黃就要信佢地

黃店唔割係真
老實咁講，宜家做黃店個風險比你想像中大
你諗下，如果我地輸撚左
政府，商界第一時間清算到既就係佢地
情況好似落注係一個賭局咁
佢雖然暫時會贏到良心市民既生意
但係結果係點，無人知，可能會輸到仆直
佢地有勇氣落注，hold住黃圈條線係一種方式黎
唔好隨便被人老點幾句/作下文就吹哂風

仲未計佢地有機會比藍絲/黑警搞
所以唔好set到條線太高

以為屌佢難食 點知係講D唔知乜鳩
推撚錯

以上水為例 好多黃店都無貼文宣 但有從各種途徑支持運動
只要有幫過手支持 都唔好排除佢地

寧食難食嘅黃店，都唔食好食嘅藍店

好唔好食係好個人
我依家食到嘅大部份都好好食

有任何explicit字眼/行動就應該幫襯。

零表態就完全ignore佢。

咁已足夠。

下面cm話睇到同樓主一樣 無嗌喎
咁睇你覺得食人血饅頭呢樣野存唔存在架姐
存在既 所謂貼文宣都係工具
同埋最重點都係一開始講既
其他店係有理由要求佢出黎回應
你宜家咁做同上前線應承左共同進退 點知自己去到淆底走人扔低所有隊友有咩分別？
宜家都係叫佢交代下姐
你可以話樓主語氣有重左 但我唔覺得佢本身成件事有咩問題 更唔覺有咩逼上絕路可言

同埋偽黃定義 門檻根本好多野都未有共識
你地覺得低啲都唔緊要
我覺得早期表態先叫黃
只係我唔會得閒屌 我會揀唔食

我講咁多野 只係覺得你都一直企緊你個位 無企過個幾間黃店既角度姐
無非黑即白既
唔係你咁諗就啱哂

我企係一個為全盤局著想嘅角度睇

嗰4個店主想要個回應，其實佢咪答咗話怕下屆無得做，只係佢哋唔滿意咋嘛

咪即係佢承擔唔起個Risk，縮咗。所以呢？咁樣係咪扮黃？

答案佢都一早有，只係佢哋唔接受啫

點解好唔好食唔係重點？
黃店只係一個幫襯門檻
喺黃店之間評論食物質素有咩問題？

依家係要發展一個有持久性既經濟圈
唔係一頭幾個月
隨時係以幾十年為目標
最理想係令香港人撇除政治立場都會幫襯黃店

有評論先有進步 有進步先有持久發展

其實大家會否將開住 cctvb 作為藍店指標

我啲錢中意洗係邊到咪洗係邊到 你理得我係咪盲撐 我就係唔撚食藍店呀宜家

消費者市場，政府根本控制唔到

黃店根本大部分都水準以上
唯一缺點就係偏貴同隔涉
藍店尤其連鎖個d就真係堅難食
未有經濟圈前食過元氣同simplylife
難食到閪咁....

連我老豆老母都話跟黃色地圖搵到好多好野食

有啲黃店都平，加滕屋平到喊
大快活個下午茶同胡椒豬肚個火煱都好

其實我成日都唔明
你地成日話門檻低啲唔緊要咁
如果你知一間店扮黃你會唔會幫襯？
如果你唔會 咁想知一間店係咪扮黃又係咪有問題
定你地覺得唔理 大家都唔好問唔好知係真定扮就係最好處理方法？
非撩交嗌 真心唔明
因為我會好在意係咪扮黃 係咪藉運動賺錢
可能因為個人參與程度唔同
不過又唔明點解次次要去到論資排輩拎社運cv出黎先可以表達想人地做多少少野

佢地不斷推高黃店個門檻，等大家覺得難就放棄。食屎啦Mon Post 狗。

真心話黃店難食既人唔知咩心態 我地根本要懷住感激既心去消費 人地付出咁多 得罪講句冇佢地黃色經濟圈真係搞唔成 我地有咩資格俾comment??人地唔屌返我地多要求 又多人排隊搞到佢地辛苦咗已經好好人

呢個情況下仲走去批評黃店質素班撚樣去藍店食屎啦

扮黃係好難fc

好似今次咁，其中一家飲品店，有人話根本係早期黃店嚟，而家唔叫slogan就有人話佢扮

傳言話人扮黃嗰啲，話咩聽到老細屌示威者呀嗰啲，根本唔會fc到

當然可能係真，但你點知唔係對家做9我哋？

我相信真係證據確鑿嘅，係唔會令咁多人覺得有爭議。

剩係傳言話扮黃，又無實質證據證明人哋扮黃嘅，我覺得直接無視就得

大快活個tea真係好撚抵
胡椒豬肚火鍋呢幾日要試下

有間叫大澳德發嘅茶記都幾抵,d野好夠鑊氣
銅鑼灣渣哥後面有間叫三才食面嘅都ok
D牛雜處理得乾淨過其他面店好多,唔算貴不過細碗咗d

我又推下

想食點心嘅話，MK有家點心店叫"喜惶"好撚好撚好食，特別係個粟米牛肉餅

好似係唯一一家黃嘅點心店，好好彩係好食嘅

枯梗咁都唔係黃店⋯？
佢黃咗好耐，只不過冇人報上去啲list度

我見有啲list一路都有

Pppp

好多狗亂帶風向

Um 我諗你真係睇錯個post好多野
啲人話早期黃店個間係有份聯署叫佢出黎解釋

其實宜家最基本重播緊cctvb既「黃」都好偽啦
Btw我唔明表完態 捐個錢有幾難？
本身作為同路人 都實有捐過錢掛 咁樣都算高門檻咩？都唔算啲咩risk掛？

721 831 101 1111

同意，已經滲透各group，仲有每日都post吹偽黃店

扮黃無問題 壯大個圈子 扮扮下變真黃

已記住
Thank you

桔梗連staff 都比人拉

Pin呢個，呢個講出左黃色經濟圈精萃所在。先篩走垃圾藍絲，再利用優勝劣敗法則決定邊間黃店可以生存。宜家首要做係篩走藍絲先，集中火力幫襯黃店。所以黃店唔好食呢個pt可以唔理住

咁都仲要話人偽黃

1月1 維園見

黃店唔一定係好食抵買ga

做生意唔係開善堂，長期經營不善嘅一樣係要執

長期落去當然係，改進係必須，但藍嘅幾好都必須執

啱
對黃店要求愈嚟愈嚴苛，咁個圈子就好難做得大

啱 唔嗌口號就話係偽黃

龍門我都反映過。唔岩咪講聲囉。無乜所講。
有意見先會進步

即係要show有捐過錢嘅proof ? 幾多你先覺得夠？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唱得即係驚

同埋有一個心態我覺得有一批人要改
就係唔好問「XXX係咪黃店」
其實咁問即係佢想食嗰間去搵個理由
應該改成「先搵黃店去食，唔好理係唔係名店/咩名」
咁多已表態黃店，咪去試下囉，啱食就食多幾次，唔啱口味咪試下一間
咁咪唔駛問問問，變相逼人表態

agger
私下講就夠，之前有人開post叫人唔好去食

盲撐黃店又點？我係俾錢良心店賺 就係咁簡單

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

突發：

openrice嗰個hker2019 follow嗰啲店，我親身試咗大量，so far全部都係真

懶人直接去睇佢啲餐廳就得

龍門真係難食咗好多
利申：龍門居街坊

5毛網軍全面出擊，包括連登！
係呀！話緊你呀！唔使兩頭望嘞 mon post 狗！

不分化不割𥱊

難食我都照食 藍屍返歸食屎啦

唔好食又點食得開心？

希望龍門認真改善 等人你聲出話難聽

有人幾個post開過屌佢，我諗如果係真，老細都知，望改進，但照食

推 勁多分化 post
傻撚咗

因爲每一蚊都係建構一個反共嘅香港，所以食得happy

紅磡反而好食咗，最記得當年啱啱開
佢個咖哩汁好難食 真係超級難食 係咖哩魚蛋汁味，加少少螢光，同好傑.....
之後好少食，就算係都冇食過呢個汁
但呢半年一個星期食一兩次，有次再試咖哩汁，變得好撚好食

難食都照幫襯
邱局腸同藍屍都吹你唔漲

少人罰既好食黃 > 多人罰既好食黃 > 難食黃 （求慢慢改善） > 綠 > 自己煮 >>>>>>>>>>>>>>>>藍（唔會比錢你賺）

但係我並唔介意有任何鋪頭扮黃

正如有構構依家要扮紅做紅先生存到一樣
佢地的存在，正正就搞到D人認為自己都要要夠紅先生存到，自己扮紅但係就搞到D港豬變真藍真紅

咁點解唔可以倒返轉頭打破哩個日常？只要扮黃得來唔係背後插你一刀或者篤灰果D（咁會死得更慘），扮黃唔緊要ga！

只要越來越多黃，不論真假，D港豬就會變黃

一點一點由生活做起，正如佢地當初都係一點一點由我地的生活開始慢慢侵蝕一樣

我哋絕對唔係要香港回復正常，
因為本身所謂嘅正常正正就係問題所在

連黑驚都無你乎，又唔可以㩒住你焗你洗錢

正！！！
等間Pin

正視聽

光榮冰室旁邊啲黃店都少人食

光榮旁邊間船王，對面間101都係黃

（錯字修正＋整合）

黃店唔一定係好食抵買ga

做生意唔係開善堂，長期經營不善嘅一樣係要執，但我相信真黃的係包容D接受意見

但係我並唔介意有任何鋪頭扮黃

正如有機構依家要扮紅做紅先生存到一樣
佢地的存在，正正就搞到D人認為自己都要要夠紅先生存到，自己扮紅但係就搞到D港豬變真藍真紅

咁點解唔可以倒返轉頭打破哩個日常？只要扮黃得來唔係背後插你一刀或者篤灰果D（咁會死得更慘），扮黃唔緊要ga！

只要越來越多黃，不論真假，D港豬就會變黃

一點一點由生活做起，正如佢地當初都係一點一點由我地的生活開始慢慢侵蝕一樣

我哋絕對唔係要香港回復正常，
因為本身所謂嘅正常正正就係問題所在

無得食都唔去藍店❗️

只食黃店

連登多五毛亂帶風向唔係講假

而家係每一日都會有唱衰黃店post，無新餐廳唱，就keep住唱龍門

曱近平

深黃既店一早知
扮黃又冇舊帳可尋既都可考慮

自己屋企附近食開既真黃店就繼續食
就係咁簡單
見唔對路（偽黃）就立即blacklist
始終熟地頭易FC好多

對我黎講其實早期表態同罷市有表示最重要
但見大家成日嘈門檻問題
然後有啲人又會講到捐錢係門檻高
捐$1000/2000我覺得唔難啊？
唔開鋪作為個人都捐唔只呢個數掛？
其實見到有人搞「黃親国斥」呢類計劃係幾好

而家要壯大個圈，早期已經唔夠
我個bottom line係有證據撐我哋就夠，好多list入面嘅黃店其實都係係facebook開過status
你話有公開證明自己捐咗錢，咁份list 9成都唔見咗

又唔使對自己嚴厲成咁樣
咁搞法中立撚好難幫到你

不如試下話，在有選擇嘅情況之下就盡量唔好幫襯藍店。乜嘢叫有選擇？

一個商場裏面，中式日式西式餐廳各有一間 ，如果你嗰日咁啱真係想食日式，果間又藍的話，畀條生路人去食

但係如果一個商場裏面有幾間日式餐廳，我梗係支持人揀當中的黃店或非藍店

我哋唔係要搞到自己死左都唔去藍店，如果忍到自己都生活唔到，咁我地仲點去支持黃店

試著說「在有選擇下優先光顧黃店」
港豬會易入口，易做到多D

唔好淨係諗要度孤立某一啲人

係要諗途經去包容更加多嘅人去潛移默化佢哋嘅思想

徐記廚房都係黃嘅點心店
FB有人話好食

部分稅登仔淨係識批鬥
點知自己仲衰，淨係識吹水，念力抗共

黃色經濟圈係要來杯葛深藍絲
深藍鋪繁忙時間得五台人等死
其他藍店扮傻扮政治中立

到真係有4成鋪做黃店,消費者就腳投票淘汰質素差的人

唔好呢頭話信群眾智慧, 果頭扮新加坡式大家長話人唔真誠DQ人資格

痴線，我就算無得食都唔會食藍店囉

根本咩都有其他黃店cover到，咪搭多程車

咪唔食日本嘢，第日先食囉

好

今朝電台發現黃色經濟圈方向正確了

警世 post 推

有咩講？

以家開黎聽 仲講緊

返工，唔畀聽啊

“政府一開始睇衰黃色經濟圈唔可行，理應慢慢睇死佢，而唔係一直拎出黎講，佢越講就代表越驚”

我地自己意志堅定梗係得，可以「只入黃店」，但係要試下包容更多港豬去黃化佢地

唔好搞到太高門檻，D港豬唔小心幫襯多幾次藍店就會放棄「盡量入黃店」哩個想法

港豬就唔care呢個諗法喇

不如叫人gathering時，自己人insist要食某一家餐廳，變相啲豬都洗錢落黃店

or自己人洗自己屋企人腦，話邊間邊間好食，咁仲好

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

好食黃店/不出名黃店>>>難食黃店>>>>>>>>綠店>>>>>>>>>>>>>>>所有藍紅店

話黃店難食就割果d
其實同普通港豬無分別
仲專注緊吃喝玩樂

大佬而家係打經濟戰呀，抗爭呀
呢間黃店質素差，咪向佢反映希望佢改善囉
再頂唔順咪幫襯另一間黃店囉

所以根本無機會食到藍

可能人公司攪PARTY ,老細請食話唔到事一定要去藍店
其實只要有選擇下唔比生意藍店做就OK

下下陳義過高,知人一入藍店就屌9人好快散

假命題

我呢個post係話啲人對黃店陳義過高，唔係講你嗰個issue

你講呢個issue，個個都明解㗎喇

開status咪算早期有表態囉...
公開捐錢只係for一直無表態無罷市乜都無突然話黃

其實好多黃店都好好食，6月之前已經成日食，依家「黃」咗之後排隊排到勁長，成日太多人等位食唔到

而且唔計餐廳，餐廳以外嘅黃店貨品都唔錯

大把人唔明亂屌

好撚多五毛

我又覺得唔好食咪食第二間黃店囉 唔會間間都難食嘅

支持黃店

有班新店剩係印咗係收據㗎咋，嗰啲我都食咗好幾間，而個老細又真係黃

根本有人特登想攻擊黃店

龍門真係差少少,又唔見有人話光榮難食

Exactly.

我有去黃嘅寵物店買貓砂

幫推 不割

敵人反對嘅我哋要點做唔駛教啦

我覺我哋除食以外，有能力既應該同時間看看自已身邊所用的日常生活物品，柴米油鹽是否都能買非中國制的。

正所謂兄弟爬山，有人hard sell有人soft，無抵觸

同意，對家要用分化瓦解黃圈，人非聖人，總有機會做錯

好食：
喜惶
大勝丼
意粉狂熱
御品千之味
九龍城有一間食丼飯 ( 咁記得名 )
南香雞飯
Texas Burger

Okay：
加滕屋
101
Hungry Korean

要記住共產黨只得一招：

拉一派打一派、滲透分化

仲有人話藍都好過偽黃

真係唔識嫁喎

再次證明黃色經濟圈好成功

咁都講得岀

偽黃都會扮嘢貼下文宣，捐下錢，實質上係真係對抗爭有幫助ga wor

藍係調返轉

認同

有時覺得難食黃店根本係偽黃
難食到就執，見轉黃生意好先轉
例子就係樓下間小食店
其他遠既我唔知

推，宜家每次寧願行遠d 大快活都唔食樓下間大家樂

點解黃店一定要好食

五毛分化撚以為咁樣可以打擊黃店，我哋唔會上當㗎 !

仆街五毛死全家 !

黃>黃 , 我睇唔到藍色

係 條線岩岩好就得

睇得唔夠仔細 sorry
但見到啲人話佢地人血饅頭覺得個心唔舒服
又話之前人血饅頭過啲夾公仔機鋪又係佢地
但明明好多夾公仔鋪都有幫到手足
今次旺角都好幫手足

重點
而家抗共，就要團結，你只要表態自己係黃 in any ways，都係黃店。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲駛唱？

藍店執晒笠

我中意係黃店比錢蟲食到飽

都唔想係藍店食九大簋

你咬我呀？

食龍門 當買野飲俾細路已經咩都抵晒

黃店唔叫口號要俾人屌既話,
今同遊行個陣, 邊撚個唔叫口號我就屌佢係鬼有咩分別

手足好波 中曬
天琦又贏

講得好

啱呀 好多人淨係識喺網絡上批鬥

啱呀 有班分化撚最鍾意鬧自己人

黃色經濟圈只"請"你多一個選擇條件，每個人都有選擇權，無人話唔可以揀高質，無人迫你食垃圾，所以無需要鬧。
Btw, 好多藍店係連鎖集團，好食咩？ 鬧黃店個D ar, 你以前一L 樣食，吾好扮嘢啦。

用下腦啦!

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

結論， 一定唔食唔幫襯藍店， 好簡單， 香港人就係想餓死藍店

都係個句
應該係鼓勵黃店係範圍內行多一兩步 尤其其實no extra risk既野
唔係純粹整低門檻
你都會叫和理非可以do much more而唔只share文宣出去遊行既時候 點解唔推動黃店一齊努力？
黃色經濟圈係講互惠互利
因為想佢地請手足/係經濟上出一份力 所以我地去懲罰
咁請手足呢啲無可能高調 所以會話一早表態/捐錢
至於你地成日話香港一失守佢地最先俾人清算
嘻 前線大把手足被清算後果一定慘過黃店
成個香港都會玩完添

或者你地覺得自己好多野都做唔到 所以都唔應該要求啲店點點點
但你地都無辦法否認有班人做左好多野想其他人follow 而唔係停係原地就可以享受一樣待遇
為大局就應該係大家一切慢慢做多一兩步
每日問自己有咩可以做而未做 呢個先係正確心態

Tui

岩.
我唔明做咩難食都要死撐
食第二間黃店咪得

人血饅頭

推
個重點根本就係唔食藍紅黑店
擴大黃店勢力圖

黃店質素幾差都唔會食藍店

如果一間黃店真係樣樣都咁難食，坦白講點幫都幫唔到

啱 黃店其實就係商業勇武
佢地既gear就係自己生意
當然都有商業和理非
係背後捐左錢支援好多都冇人知
為左保護一班手足同自己生意 佢地要靜靜雞

之前d五毛用黃色門檻帶完風向
跟住就用味道黎屌鳩黃店
最慘係好多連登仔同意

政府就黎出廣告叫人幫襯藍店啦

土共係咁屌黃色經濟圈，連登就開始帶風向
郁ｄ就公審，真黃店都怕左你班友啦
黃店需要既係支持，唔係批評

點都係黃》藍
死都唔食藍

分化狗有組織出動

認真 黃店都係同路人
有批評可以好聲氣講 唔洗下下屌
屌到摺咗又有咩意義?

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天。

真

難食就比意見
唔聽就幫襯第間黃

藍係點都唔幫襯

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文評語
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

綠>自己煮？

堅持唔幫襯紅/藍就唔會被迷惑到

怨婦健吾

Sorry借位
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

雖然我都試過一兩間係真係唔多好食
但係解決左藍店之前好唔好食唔應該係重點住
呢樣只有係解決晒所有藍店同紅資之後先去解決嘅野
唔好成日搞到外憂內患好無

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

坦白講 黃店都唔會係完美
大家必須要做到嘅係罷食罷買藍店
從來只係需要建立我地嘅經濟圈去排斥藍店/紅店
黃店分咩等級我地自己心裡有數 唔需要有人去帶風向話呢間唔夠黃 果間又冇連儂牆 店主支持我地就夠喇
講真偽黃好易被識穿架

push
唔好將個standard越推越高
我哋要將黃色經濟圈越做越大
而唔係越做越細

唉，唔好提真係試過痾
仲要成3舊水+態度差
不過都係靜靜雞算了

咁無表過態個d?